會員 杭口梅菲 入一入黎

可唔可以話我知
你個名到底咩意思
Yo check

ok

又係你呀龍生

訓唔撚著

去打個飛機訓啦你

沖涼先

咁夜先沖

Yes